廢老成日話人收錢,真係有金主就好啦屌你

d藍屍組織/page/group擺撚明係建制勢力出錢搞
班人返工就係洗人腦,回post改圖剪片
就算真係冇收錢,好多都係識用電腦既退休廢老
而且砌生番就算出假新聞都唔會俾人追究

你地呢?讀書既,小d溫書小d訓多d搞文宣
返工既,唔撚訓,真係用生命值硬接
一係就工都辭撚埋,可以撐到幾耐?
仲有你唔係親政府勢力
係大眾眼中標準差好遠
有眼睇,黑警開槍大把廢老讚好
示威者企係度都恨不得佢即克死
你個page出一次假新聞俾人踢爆就以後唔洗再玩

而家無論前線義士,後勤義士
甚至係鍵盤戰士都係犧牲緊自己正常生活
而家敵人惡到連tg谷打下字都摑到你出黎拉
政黨就有哂自己立場,又好多野唔方便做
政黨最多都係搞下街站,發佈下消息

今次好多搵外媒傾果d工作都係連登巴打做
分化藍屍又係,全部都係義務做野,仲要有正職
咁點夠建制狗鬥廢老成日話收美國佬錢搞事
屌你老母,係就好啦我大撚把錢就開間公司
搵d會計呀律師果d同路人研究下
表面上就有自己業務係賺緊錢,
實際上就有部份職位整到表面好正常,
但其實係做緊鍵盤戰士
每日工作就係做文宣,起底,
寫文,整圖,剪片,派傳單,之類既野
又有固定收入,仲可以快速應變,
唔洗返返下工收到料又要等收工返屋企搞

叫得廢老唔好期待佢地會用腦
我老母今日聽到一個廢老咁講野都嬲到仆街
叫佢因住收尾幾年

我全家全族都係廢老賣港賊

六七年左仔就真係有鬥爭津貼啦

係度回音牆係冇用

果陣佢哋有中共撐腰, 點同

最衰英國係文明國家唔可以殺撚哂班生番
唔係香港就太平啦

係物資站幫手
有個師奶行黎好懷疑咁問
邊個組織買咁多野黎
d人答 全部市民自發買黎架

物資就有得捐
但義士生計,鍵盤戰時既生計
仲有d時間精神同體力冇得捐

*鍵盤戰士

其實有冇可能真係搵到金主